新手結他有咩推介

如題
玩左差唔多一年
想換枝好少少
學下fingerstyle

依家用緊ibanez v50

Budget below $4000

9 up 下
4000 上唔到all solid (二手可能有)
under 四千 solid top
其實唔係差太遠
除了木質分別
2千同四千差唔多
揾下邊度有薄頸買仲好

Rainie 旅行結他如何 睇落好似唔錯

Taylor

GS mini?